（垃圾港奸）藥房涉偷偷提早開門 讓支那客搶購奶粉

04月02日(一) 17:00

澳洲墨爾本一間藥房近日被拍到，提早於在清晨時分左右偷偷開門，讓顧客入內搶購奶粉，當中有不少是華人，購入後涉嫌轉售中國客人圖利。有當地民眾直言，對此感到「惡心」。

當地至少兩間My Chemist藥房被拍到，上周某天早上7時半左右，店外已有約20名顧客排隊內進，比正常營業時間更早。他們進入其中一間店後，很快拿下一箱又一箱的奶粉；據指此情此景每周會出現三次，分別在周一、周三和周五。有排隊人士看到鏡頭，連忙用手或物件掩臉。

另一間藥房更有一個專門的收發站，讓那些代購把奶粉寄回中國的客人。據悉，在澳洲嬰兒奶粉一般每罐售約20澳元（約120港元），但轉售到中國可炒貴逾倍，甚至高達90澳元（約540港元）。

有當地居民表示：「在這裏住了那麼久，對於有商店竟然讓那些沒有孩子的人藉此牟取暴利，卻要澳洲的母親付出代價，感到非常驚愕。」但亦有華人認為，是奶粉商故意令貨品短缺，奶粉才會被搶購和炒貴。

重要搶幾多年

我諗澳洲查爆佢地

唔撚好愛國嘅咩，飲三鹿喇

其實提早開門有乜問題？

之前睇post 有巴打係澳洲旅行行行下比鬼老話ch ina dog 而家以係見到黃種人就屌左先

其他居民唔知咪冇機會買奶粉

有可能部分店員收賄款，專登提早賣俾特定人士

支那人沒有一個是無辜的jpg

亞洲人全部中招

黑頭髮 黑眼睛 黃皮膚

明明有商機
點解唔直接係大陸供應

怕啲人驚冒牌?

好多品牌都有係中國發行正版貨
但正版去到中國都無人信

要不是．．．

其實點為之偷偷提早開?
間舖佢個喎佢鍾意開幾點唔得㗎咩

睇回應證明香港人係垃圾

係外國部分國家的店鋪直頭無得你轉租比其他行業,原租客有優先續約權

而港蝗就反問服務最有錢的人有咩問題姐

港蝗成撚日話去到外國比人歧視,打壓
最後回流香港扮高等華人

實際根本無人針對你香港人
只係有D香港人只係掛住搵快錢主動損害社區利益

見有食物派明明自己有米都去拿
拿完仲要扔走D平野造成浪費

放心 鬼佬見到連登仔都係叫你chinese dog

支那買得到嘅就算係正貨
支那人都唔會信 覺得品質一定會比外國差

好似佐敦 維他牛 黃老吉
你正版貨會俾人告侵犯版權，
然後老翻成為正版，
究竟點解會有商機？

其實成篇文冇提過店主係香港人
Google 過其他source 都冇提過
係個標題唔知點解貼港奸 反諷?

但佢地係自用定轉售

如果轉售 啲人點信